{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 에버그린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペット可能な客室以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の使用時、毀損や紛失は宿泊客の責任で損害賠償を受けることがあります。 客室内で直火方式の調理と個人炊事道具は使用できず、喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を使用しなければなりません。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 利用できる特典としては、客室でIPTVとWiFiが利用でき、カラオケも利用可能です。 車で3分の距離にバーベキュー場と売店/コンビニがあり、徒歩3分の距離には近所のスーパーと24時間コンビニがあります。 ペットはA棟のみ入室可能で、料金は9kgまでは10,000ウォン、10kg以上は20,000ウォンです。 他の客室はペンションと相談してください。 朝食は無料で、追加人数は500ウォンです。 朝食時間は午前8時30分で、案内室の前でご利用いただけます。 食事と駐車が可能で、周辺には巨済自然休養林と巨済海金剛海水浴場があります。 ペンションの前には海釣りが可能で、釣り道具は個別に用意され、釣り船斡旋サービスも提供されます。 水上レジャースポーツとしてはサバイバル、ATVが割引され、ペンションでは便利服のレンタル、カジュアル体験場、菜園体験場、ゴルフ練習場、山立浴場、お客様専用ランドリーなどのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数は事前に連絡しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、ペット可能な客室以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設の使用時、毀損や紛失は宿泊客の責任で損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で直火方式の調理と個人炊事道具は使用できず、喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できる特典としては、客室でIPTVとWiFiが利用でき、カラオケも利用可能です。ただし、他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはバーベキュー場や売店/コンビニが車で3分の距離にあり、徒歩3分の距離には近所のスーパーや24時間コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットはどの棟で入室できますか？",
            "answer": "ペットはA棟のみ入室可能です。料金は9kgまでは10,000ウォン、10kg以上は20,000ウォンです。他の客室はペンションと相談してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料です。ただし、追加人数は500ウォンです。朝食時間は午前8時30分で、案内室の前でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレジャースポーツがありますか？",
            "answer": "周辺には巨済自然休養林や巨済海金剛海水浴場があります。ペンションの前で海釣りも可能で、釣り道具の用意や釣り船斡旋サービスも提供しています。また、サバイバルやATVなどの水上レジャースポーツも割引で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは便利服のレンタル、カジュアル体験場、菜園体験場、ゴルフ練習場、山立浴場、お客様専用ランドリーなどのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 774
    }
}